高叫革命，阿蛇唔用真槍實彈都叫比面大家

Bang bang bang